[NBA一線]老老實實 如果今季HAWKS入到final會幾好睇

新鷹王john collins真係幾尾機

幾時叫Josh Smith 返黎

咁撚廢都入到梗係好睇啦

可以畀人炒59分

整個魚腩finals
一定係王朝

而家果兩隊
我好肯咁講
唔會好睇得過hawks

hawks已經今時唔同往日

已經廢過以前?

今季final兩隊咁廢
邊有心機打呀

咁又係 hawks係d-league咁勁